+++
title = "查看资源详情"
description = "查看 Kubernetes 资源的 YAML 编排文件。"
weight = 2
+++

查看 Kubernetes 资源的 YAML 编排文件。查看某一类别的资源时，需具有相应资源类别的查看权限。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图，并选择要查看资源的集群。 

2. 单击 **集群** > **资源管理**，进入资源管理页面。
   
3. 在左侧的 **资源类别** 区域，资源类别根据英文首字母顺序排序，并分为命名空间相关和集群相关两大类。找到要查看的资源类别，支持在搜索框中搜索。单击 ***资源类别名称***。

4. 在右侧的资源列表中，找到要查看的资源名称，单击 ***资源名称***。

5. 在弹出的 **资源详情** 窗口的 YAML（只读）区域，查看资源的 YAML 编排文件，同时支持以下操作：
	
	* 单击 **导出**，可下载已编辑的 YAML 编排文件。
		
	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 

	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。
	
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
	* 单击 **复制**，复制编辑内容。
   
	